kfc 而家星期日連A1 A2都無得買?

lm

?